我知錯啦，我唔會跳閘

我仲會見親粉紅背心狗同黃衫地鐵職員都走埋去影大頭表揚佢地嘅光榮

我會叫老母唔好拎屋企啲多汁廚餘去地鐵站垃圾桶掉

我會禁止屋企隻貓留低啲貓屎貓尿貓砂喺地鐵站搞到惡臭

我會呼籲大家唔好喺太子站月台擺低溪錢由得啲風吹到周圍都係

八三一真相唔重要架做個好乘客，向皇軍警察同黨鐵敬禮！

岩牙，禾地系良好市民，吾會甘做家

我系籃C
巷鐵專幫黃屍，大家一齐跳閘

飲完啲樽啊罐啊更加唔會順手擺喺閘機上